胃口細健身

小弟 170cm高
排骨過排骨仔
最重果時都唔過60kg
近排壓力大更由57跌到55kg
有keep住一星期重訓2次 帶氧1次

我都明問題係食唔夠卡路里
但真係成日冇胃口
格硬食會想嘔

有冇健身巴俾下意見
有60kg心滿意足

食多啲

補充:
平時飲好多水2.5-3L 因為成日口乾
鍾意食菜 麻麻地肉
肉食多啲就覺好噁心

你平時食啲咩

飲奶粉，倒包全脂奶去沖

食到嘔唔係藉口，只係你決心唔夠姐，大把人為左大隻食到嘔都照食。每樣野想有收穫就要有付出，想大預左飽都要食，想瘦就預左餓都唔食。

可以飲supplement gainer

Mass gainer 昆錢

可以多做高強度Circuit Training，增加肌肉密度同時鍛練心肺，每星期做三次，身體會因為運動壓力大而肚餓左，你就會食多左野。

8點鐘食個早餐，11點食份小食，1點食Lunch，4點又食小食，運動前食小食，運動後飲杯protein shake ，再食個晚飯。